<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://mileytores.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://mileytores.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://mileytores.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mileytores.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>En la actualidad el desarrollo de software cada vez toma m치s y m치s fuerza en todos los 치mbitos de nuestra vida, con una tecnolog칤a que cada vez esta m치s presente en la vida diaria, es importante el surgimiento de nuevos desarrolladores. El software conecta y crea nuevas experiencias en el mundo por medio del c칩digo, asi como lo hace la literatura por medio de las palabras. Tal como otras ramas de la ciencia, el desarrollador de software tambien necesita crearse una cultura que satisfaga la necesidad tanto del programador como del usuario final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://mileytores.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mileytores.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Hola, mi nombre es Erick Antonio, actualmente soy Sales Engineer y mi enfoque es Seguridad y Nube, Actualmente cuento con certificaciones en Azure como Data, IA, Administrator, Security y me estoy preparando para la certificaci칩n de Arquitecto de Azure. Quiero convertirme en Developer y posteriormente en Devops para complementarlo con mi conocimiento en Nube. Formo parte de LaunchX y con estoy adquiriendo muchos conocimientos nuevos para complementarlos entre s칤 y ser Full Stack.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
